連登愈反愈紅已成定律

[black]杜汶澤 波仔 笑波子 大J Yaki
d所謂既ig女神 插畫ig等等等等
次次連登狙擊完佢地 講咩黑歷史 數臭佢地
次次都會愈反愈紅
followers 人數同like數不費吹灰之力直接上升
其實你地有冇諗過
憎佢地就咪撚留意 咪撚講佢地la
又要憎 又要講 又要擺佢地比更多人識係做乜撚？
明明唱衰人 點知最後幫佢地免費宣傳[/black]
連登=曬力曬時間既最大on9仔

咁你又講

我有講d咩 我有狙擊人咩on9❔